【武漢肺炎】女商人初步確診曾入住伊院 5護士出現病徵須隔離

【星島日報報道】武漢肺炎疫情未受控，據悉本港昨晚再新增一宗初步對武漢新型冠狀病毒呈陽性個案，患者為64歲女子，前日入住伊利沙伯醫院普通病房，經化驗後對新型冠狀病毒錄得初步陽性反應。消息指，患者曾入住的A5病房，有至少5名護士出現病徵，包括發燒、腹瀉等，目前正接受隔離。

消息指，該名64歲女子前日留醫伊利沙伯醫院普通病房，之後情況急劇轉差，昨天已到隔離病房，對新型冠狀病毒錄得初步陽性反應。據稱該女士在佐敦經營生意，居住在何文田的豪宅。

據悉，該名女子曾入住的伊利沙伯醫院A5病房，有至少5名護士出現發燒，需要接受隔離治療。有報道指，該病房目前已經暫停接收新症。

罷工罷工